董建華腳痛落台「功績」多？獲提名國家榮譽稱號建議人選

今年係中共建政70周年，中共黨中央話為咗隆重表彰一批「為新中國建設和發展作出傑出貢獻的功勳模範人物」，決定搞個名為「共和國勳章和國家榮譽稱號」嘅評選活動，當中有8名「共和國勳章」建議人選、28名「國家榮譽稱號」建議人選，香港都好巴閉，佔一席位o架。在任特首時激發50萬人上街反對23條惡法後，宣佈「腳痛」提早落台嘅前特首董建華，係唯一入選「國家榮譽稱號建議人選」嘅香港代表，前特首689同現任特首林鄭就唔見影，莫非北京都知香港啲特首，一蟹不如一蟹？
根據呢個活動公示所講，董建華獲建議受勳嘅理由包括：帶領特區政府和香港各界人士，成功抵禦亞洲金融危機（乜唔係時任財政司司長曾蔭權同金管局總裁任志剛嘅功勞？），以及非典疫情等帶來的種種困難（明明大家都唔會忘記，董建華聽咗廣東省虛報疫情，令299名港人中招）；妥善處理諸多複雜的社會政治經濟問題，維護香港的整體利益，維護國家主權、安全和發展利益（任內23條立法失敗、香港爆發禽流感，兼搞出八萬五笑話，竟然係功績？）
唔知係咪主辦當局都知上述所謂「理由」，正常香港人睇見都會O嘴，所以都不忘話呢個活動為咗充份「發揚民主，廣泛聽取意見，接受社會監督」，如對上述建議人選有異議，可以喺本月27日至9月2日通過電話、郵件、信函等方式，向選出呢批建議人選嘅「黨和國家功勳榮譽表彰工作委員會辦公室」反映。下，乜真係有人咁天真信中共會聽民意？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

「我冇嘢講」 原來有風險？被捕到底要點做？等李安然律師話你知

求幫推 推到全城皆知！

原來搞到一鑊粥都係功績
仲要攬埋人地啲功勞上身

何志平
一帶一露

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

抗爭者軍歌《願榮光歸香港》新版詞！！ 招唱/管樂/軍樂隊！！！重開幫推

[重推][聯署]BNO變BC//差一半先夠數呀!